我打999

唔撚準避

又係你

on9

我打你老母添呀